連登賭博統計po [HKJC]

貼左個盤 正皮就主 負皮就客

町田澤維亞[0] 對 水戶蜀葵[0] 05/05 14:00 2.10 1.76

東京綠茵[0] 對 長崎成功丸[0] 05/05 14:00 1.89 1.95

和呢

山形山神[0/-0.5] 對 岡山綠雉[0/+0.5]

FC岐阜[0/+0.5] 對 FC琉球[0/-0.5] 05/05 17:00 1.88 1.96

阿德萊德聯[0/-0.5] 對 墨爾本城[0/+0.5] 05/05 17:00 2.05 1.80

安玻里[0/-0.5] 對 費倫天拿[0/+0.5] 05/05 18:30 2.09 1.77

盤啊 傻西

森馬拉[0/-0.5] 對 烏法[0/+0.5] 05/05 19:00 2.09 1.76

德國甲組聯賽 史浩克04[-0.5/-1] 對 奧格斯堡[+0.5/+1]

達斯泰特[+0.5/+1] 對 柏林聯[-0.5/-1] 05/05 19:30 1.78 2.07

基爾[-1] 對 杜伊斯堡[+1] 05/05 19:30 2.00 1.84

雷根斯堡[0/-0.5] 對 奧厄[0/+0.5] 05/05 19:30 1.73 2.14

痴線大家燈力無窮

馬會贏多輸小就係咁解

伊巴[0/-0.5] 對 貝迪斯[0/+0.5]

車路士[-1.5/-2] 對 屈福特[+1.5/+2] 05/05 21:00 2.14 1.74

哈特斯菲爾德[+1/+1.5] 對 曼聯[-1/-1.5] 05/05 21:00 2.15 1.73

拉素[0/-0.5] 對 阿特蘭大[0/+0.5] 05/05 21:00 2.03 1.81

蒙彼利埃[-0.5/-1] 對 艾米恩斯[+0.5/+1] 05/05 21:00 1.97 1.87

卡爾馬[0/-0.5] 對 奧斯達辛斯[0/+0.5] 05/05 21:00 1.80 2.05

莫斯科中央陸軍[-0.5/-1] 對 莫斯科戴拿模[+0.5/+1] 05/05 21:30 2.05 1.78

弗賴堡[0/-0.5] 對 杜塞爾多夫[0/+0.5] 05/05 21:30 1.94 1.90

阿積士[0/-0.5] 對 熱刺[0/+0.5] 09/05 03:00 1.90 1.94